香港有無過一間咁既醫院？

幾年前發夢去左一間未見過既醫院 好深刻
現實未見過 但硬係覺得好熟好似去過
時代唔似依家 有種幾十年前既感覺

個樣大約係藍藍 灰灰 黑黑既顏色
外型有啲粗線條 白色尖形窗 不斷重複既pattern
類似咁 但細隻啲

醫院一座過 但係三面圍住 前面可以的士落客

盡左力淨係描述到咁多 最記得係好沉既灰藍色
其實都未必存在 志在試下問一問

三面圍住 意思係類似咁既格局

但佢中間打橫個排會闊好多

唔知點解諗起原振俠

睇咗Inception？

點解？

睇過 但關事？

你可能係潛意識
Wake up bro

我知你講邊間
間醫院 2050 年先開始動工 , 2055 年正式營業

可能睇戲見過類似既醫院

邊間？
不過如果間野真係存在 似殖民地年代舊建築多啲

咁撚似1960年西片出埃及記個間醫院

google唔到相睇

Exodus